สแกน
สแกน
สแกน
พิกเซล
Samsung
อินเดีย
ตัว
GalaxyTabIris
ยืนยัน
ตัวตน
ม่านตา
รองรับ
Aadhaar
พุธ
Samsung
อินเดีย
แถลง
ตัว
GalaxyTabIris
แท็บเล็ต
รุ่น
ใหม่
ล่าสุด
เอา
เทคโนโลยี
ยืนยัน
ตัวตน
ม่านตา
Iris
ส่วนหนึ่ง
แท็บเล็ต
รองรับ
ระบบ
ชำระ
เงิน
รัฐบาล
อินเดีย
Aadhaar
แท็บเล็ต
ดังกล่าว
รับรอง
มาตรฐาน
STQCUIDAI
ระบบ
ยืนยัน
ตัวตน
รัฐบาล
อินเดีย
Aadhaar
พัฒนา
แผนก
วิจัย
พัฒนา
บริษัท
ตั้งอยู่
อินเดีย
Samsung
ระบุ
เพิ่ม
คุณสมบัติ
ยืนยัน
ตัวตน
ม่านตา
ทำ
ประชาชน
ชาว
อินเดีย
ใช้
บริการ
เกี่ยวข้อง
ง่าย
เดิม
SDK
พัฒนา
สามารถ
ใช้
คุณสมบัติ
ดังกล่าว
ตัว
ม่านตา
ด้านหลัง
เครื่องคู่
กล้อง
เพียง
รุ่น
รุ่น
ย่อย
อื่น
ใช้ได้
เครือข่าย
2
G
3
G
ราคา
13499
รูปี
ประมาณ
7100
บาท
สเปก
เต็ม
ภาพ
อ่าน
ท้าย
ข่าว
ครับ
ที่มา
SamsungMobileIndia
SamsungGalaxyTabIris
หน้าจอ
ขนาด
7
นิ้ว
ละเอียด
WSVGA
1024
x
600
หน่วย
ประมวลผล
สี่
ประมวลผล
ระบุ
ผู้ผลิต
ทำงาน
ถี่
1.2
GHz
รองรับ
2
G
9001800
3
G
9002100
WiFibgnBluetooth
4.1
USB
2.0
OTG
กล้อง
5
เม
กะ
โฟกัส
อัตโนมัติ
แรม
1.5
GB
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
8
GB
รองรับ
microSD
สูงสุด
200
GB
ระบบ
ม่านตา
Iris
แบตเตอรี่
3600
mAh
ขนาด
193.4
x
116.4
x
9.7
มม.
หนัก
327
กรัม
ระบบปฏิบัติการ
Android
5.0

